大家覺得11月FRM考唔考到？

已經由上年11月改到去今年11月，不過好似未有update

點解FRM 唔似CFA咁有曬plan

乜通知都冇

同問 依家完全冇動力溫 想佢繼續defer

係咪冇限咩人考？
利申 未畢業

好似冇

Thank you for your inquiry.

GARP will be emailing candidates in the coming weeks regarding the exam that is scheduled to take place on 24 October as well as 21 November 2020.

We ask you remain vigilant of the website for updates and important information regarding the October 2020 exam date.

We thank you for your cooperation in this matter. Best of luck to you!

If you have any other questions or concerns, please do not hesitate to contact Member Services at GARP.

Sincerely,

Jill Greb
Member Services Representative
Global Association of Risk Professionals (GARP)
111 Town Square Place, 14th Floor
Jersey City, NJ 07310

coming weeks講左等於冇講

拖撚左成年喇屌
乜閪都唔記得曬

我諗下星期應該有消息
佢應該戴頭盔姐

11月考試係亞博 hall 3 距離亞博隔離設施 好近。。 隔聚令未解除又係另一個問題。 今次 10-11 月2次考試會點

push

尋晚出左email話下年變做cbt due to 武漢肺炎
但係無講今年d arrangements 點

Agger，本身以為係defer到2021，好彩望真啲

完全唔講2020真係世界級，起碼都講句remain unchanged或者upon further notice 啦

仆街點解我冇email